[突發] 原來理大電機 Programme Leader: Dr W.C. Lo 咁撚把炮！！！

HD, BSc( Eng. ), MPhil, PhD, C.Eng. MIET, MHKIE.
Associate Professor & Associate Head

Dr. Edward Lo received his Higher Diploma award in Electronic Engineering from Hong Kong Polytechnic, and then he obtained his BSc(Eng) (First Class Honor), MPhil, and PhD degrees, all from the Department of Electrical Engineering in The University of Hong Kong.

In January 2000, Dr. Lo joined the Department of Electrical Engineering at the Hong Kong Polytechnic University. Now he is the Associate Head and an Associate Professor of the Department.

Before joining the Department, Dr. Lo worked, on and off, for a number of tertiary institutes in Hong Kong and accumulated 10 years of teaching experience. In between, he worked as a R&D Engineer in a private electronic firm for a year (83-84), he was a visiting scholar in University of Tokyo for a year (87-88), and he also served as a Professional Scientist in the Device & Energy Section of the Telecom Research Lab. of Telecom Australia for three years (91-93).

你宜家先知?，出面工程佬個個都識佢，佢係出面好出名

take咩野course先有機會俾佢教

好想享受下quality teaching

真係要比佢都唔算好勁
HKU個班個個mit Princeton oxbridge

根本冇得比
HKU同非三大
POLY同IVE比就差唔多

反而想知鏗哥有冇見過ken chan
利申 齊notes

咁勁都係Dr

駁唔到

EEE界唔係睇有冇IEEE Fellow咩

上次去UST見工個doctor同我講科大請廿幾三十個Fellow，HKU得幾個

我都想見下恩師

Ken Chan教緊咩科

聽講以前 Applied phy 既 Lecturer 咁上下

佢唔係教大電major既prof.黎咩?

唔係

讀EE HD就有機會啦 ,上年YR1 SEM1佢教circuit AC 個part

HD